{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018809",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "효자동솥뚜껑 시흥정왕점"
    },
    "text": "当店は始興市咸松路14番キル13-11に位置する1階にあるデュロック黒豚専門店です。 駐車場は無料で利用でき、団体予約も可能です。 屋外席もあり、90席程度の人数でご利用いただけます。 また、5人以上の予約も可能で、幼児のための専用椅子も備えています。 当店のメインメニューはデュロック黒豚です。 この黒豚は世界で3大高級品種の一つで、脂肪がまんべんなく分布していて味と食感がとても柔らかいです。 弾ける肉汁とコクを感じることができます。 他では味わえない濃いサムギョプサルと肩ロースが低価格で味わえます。 孝子洞釜蓋始興正往店では衛生とサービスに大きな重点を置いています。 毎週2回の大掃除と徹底した衛生管理を実施しており、親切なサービスですべてのお客様に満足していただけるよう最善を尽くしています。 また、他の焼肉店と差別化されたサイドメニューも誇らしく提供しています。 品質と衛生を常に優先し、店舗をクリーンに保ちます。 お客様が外食、飲み会、イベントなどをするたびにいつでも訪問できるように努力しています。 当店のメニューは、デュロク黒豚サムギョプサル、コウイカセリの刺身、デュロク黒豚サムギョプサル、霜降り肩肉、ソーセージ焼き、キムチ巻き麺、本物のエビタンスツバメなど、様々なメニューで構成されています。 価格もリーズナブルに設定して、多くの方にお越しください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店はどこに位置していますか？",
            "answer": "当店は始興市咸松路14番キル13-11に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "団体予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、団体予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "屋外席はありますか？",
            "answer": "はい、屋外席もございます。"
        },
        {
            "question": "何人程度の予約が可能ですか？",
            "answer": "当店では90席程度の人数での予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児用の専用椅子はありますか？",
            "answer": "はい、当店では幼児のための専用椅子をご用意しています。"
        },
        {
            "question": "デュロック黒豚とはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "デュロック黒豚は世界で3大高級品種の一つで、脂肪がまんべんなく分布していて味と食感がとても柔らかいです。弾ける肉汁とコクを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "当店のメインメニューは何ですか？",
            "answer": "当店のメインメニューはデュロック黒豚のサムギョプサルと肩ロースです。"
        },
        {
            "question": "どのようなサイドメニューが提供されていますか？",
            "answer": "当店では他の焼肉店と差別化された様々なサイドメニューを提供しております。具体的なメニューについては、当店のメニューをご覧ください。"
        },
        {
            "question": "衛生管理について教えてください。",
            "answer": "当店では毎週2回の大掃除と徹底した衛生管理を実施しており、お客様に安心してご利用いただけるよう努めております。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "当店では親切なサービスを心掛けており、お客様に満足していただけるよう最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "他の焼肉店との差別化されたポイントは何ですか？",
            "answer": "当店では品質と衛生を常に優先し、店舗をクリーンに保つことを重視しております。また、他とは異なるサイドメニューも誇らしく提供しております。"
        },
        {
            "question": "当店の価格帯はどのようなものですか？",
            "answer": "当店の価格はリーズナブルに設定しており、多くの方にご利用いただけるよう心掛けております。"
        },
        {
            "question": "店舗の営業時間を教えてください。",
            "answer": "当店の営業時間は〇〇から〇〇までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 551
    }
}